[集思廣益] 男女朋友問題

我ig stalk大波妹 條女疑似發現左 佢嬲鳩到仆街
(我明明delete 哂record)
認衰仔 定 堅決唔認

ON9

認真問

你share d acc黎 我再認真答你